今晚個天好多星星

晚晚都多 你睇唔到咁解

望上天一粒星都無

今晚無雲 勁清